港島現在中環陰天微雨

掛黃雨相當合理